其實點解唔可以唔拍拖

有無人都係會唔想拍拖唔想結婚？
純粹覺得其實對我嚟講唔係一件必需嘅事
但每次同身邊朋友講
佢地真係完全理解唔到有人會唔想拍拖
就好似我唔明點解人一定要拍拖咁

利申會鐘意人 唔係拒絕拍拖
只係覺得就算無都無所謂
完全唔覺得係問題

因為唔想叫雞

因為尻痕

絲打?

男仔真係無所謂

女仔老左就難了

因為有班人覺得人生一定要結婚生仔先完美
成日同其他人講做咩唔拍拖 再唔結就遲啦
佢地永遠唔會明單身一樣可以咁開心
all wrong

係

其實都有諗過 唔趁後生拍 唔通老咗先嚟拍
但又唔想為拍而拍

exact7ly

拍拖對我嚟講其實真係bonus
有固然好 但係無又點
有朋友 有屋企人
有自己鐘意做嘅事
其實都可以好開心